我努力尋找 那看不見的你

我試圖傾聽 那聽不見的你
看到曾經看不到的 聽到曾經聽不到的
在你離開之後 我是有了什麼能力

呢個係樓主最高質既post。

wet哥

心心..

斬

芽..😔

欖欖

唔係好想比你攬不過冇人攬我唯有頂住先..

挑 唔攪了😒😒

支持

加油

看看威風的他..唏..

咁你繼續攬..

mk

這世界是灰色的 幸好還有世正